馮 盈 盈 串爆 連登仔「埋單論」

14:28 開始睇

條仔比馮盈盈串到駁唔到

條仔柒到……
上連登受啲on9思想潛移默化重敢公開講呢下

原來係食飯嗰啲埋單

真係AA先講啦diu

佢同louisa都話自己會aa

推

以為佢講毒撚埋單論

連登核心價值兩句就被摧毀

一班樣衰毒撚, 真係以為女神玩夠會揀佢, 俾佢埋單

醒下啦

點解忍受到咁嘈嘅節目 mute咗又冇字幕

妓之女把口果然係不同凡響

講埋單個兩個都係港姐冠軍
兩個都有名氣有錢 有錢係女都識話AA啦
無錢個啲咪又係翹埋雙手等男人養

你肯定有錢=AA?

咀炮節目，上電視吹到飛天都得啦

埋單連隊尾你都隊尾都無資格排

相ok 片好柒

駁唔到

條大陸條柒咗

其實毒撚睇外表，所謂女神年齡長大兩三年，毒撚早睇厭覺得佢老，重點會埋佢單

邊個厭邊個先都未知

錢係主角，唔係人

咩啊，邊隻埋單

毒撚有資格可以揀埋邊個單咩

對馮盈盈完全無興趣

唔該叫佢講嘢清楚啲先

另外唔好借連登幫佢做noise上位

呢啲港女ignore 佢就得

肯比你埋又咪狗衝

中啊

根本呢個所謂既思想連連登仔都屌㗎啦

打手又推呢個垃圾鳩up節目上黎

青頭/0經營唔會係一個好對手
自己係處 你唔係處 心又有條刺
佢地根本唔明拍拖係咩一回事 容易為小事嬲
仲要承受佢有一日會變 想去玩、見識自己想要咩
同佢地一齊 你要好有耐性去馴服佢地
如果對方有經驗，但唔濫 個條仔講咩「埋單」
幼稚

馮盈盈一出聲真係成但八婆咁，一啲大體都無，嘈撚到，香港小姐

馮盈盈真係好港女格 唔上呢個節目都好啲 上完出賣曬

真性情又話人港女mk
扮下野又話人偽人

其實真係覺得馮盈盈好撚煩 集集都同麥明詩講埋哂d歪論 仲要好似好有道理咁 好似d八婆仔講人是非咁 搞到成個節目低質哂 集撚集都比佢地講講下講到意淫

幾GF ABLE

好貼地

馮盈盈一開口講野即刻低左兩個level

現曬真身 不過我覺得好撚正，好少你電視有得睇到咁真既偽人
利申：無睇開大台

有錢毒撚咪可以囉
睇錢啫

人地有狀元醫生男朋友
所以真係毒撚埋佢單

垃圾節目 嘈到仆街乜春都聽唔到
on9樓主咪撚幫tbb宣傳啦 on99

呢個我緊係信啦，其實正正常常咪畢業等嫁醫生男友咪算。

佢要出黎選 都係唔滿足姐 想釣更大金龜。

我係中意佢串到連登仔一棟都無呀 你吹呀

馮小姐講得1d都冇錯

事實係埋單都要講資格，某d女性如果你要佢得窮毒仔揀佢地情願做老姑婆寧死不屈

有錢有幾多係毒撚 ？
你望下連登成班都咁窮就知啦

tvb版大學生了沒

毒唔毒係性格黎
唔係有錢就自然唔毒

或者咁講，你唔好用「毒唔毒」
你用「比女人食住」既性格
會好好多

覺得馮盈盈講野好ON9就真

冇錯 單身冇問題

其實有咩值得拎出黎講

覺得自己有樓有舖懷財不遇
唔係用自己能力買好心就收皮

「比女人食住」叫女人湯圓
毒撚可能連溝通都唔掂 除非個女人好有機心 好難會咁都痴埋去

咪又係雞

睇親FYY講野都覺好老尷

痴痢根

認同，窮點都同毒扯上關係架啦
冇錢好難有自信
就算你有自信但冇錢都好難出去玩/溝女啦

點解三頁都無人話打手
好明顯 都唔知咩節目黎
個個星期有人開post

女人湯圓邊係咁解

伸利：有朋友識佢男友， 馮本身有錢 成日食貴野 但每次男友比

得啦得啦 你冇問題喇

佢讀書都有一皮野零用錢啦 男朋友又比晒 佢應該真係好有米

埋單呢d想法真係小農心態

明明果個係人，唔係你既資產，埋咩單

你睇下娛樂圈40幾都嫁唔出果班女強人
宣萱 佘詩曼 陳法蓉 張可頤

拍拖都唔結婚

所以幾時都話網上嘅嘢不必認真
好多on9仔上連登睇完人講就以為係真理帶埋出去現實
但其實可能大部份巴絲都係9up當秘笈

其實我覺得個節目幾好睇，馮盈盈夠放夠真，佢完全無港姐既包袱，好似平時成班friend 一齊9吹咁

反而麥明詩講野就住就住咁，睇完仲老尷

孖妹幾正

臭雞

仲好撚樣衰

仲要覺得人地講係歪理

毒撚又受到傷害

佢一定憎死馮盈盈 係雞係公廁

毒撚玻璃心程度可以媲美大陸狗

毒乜鬼呀
成班咁識打扮

睇完對馮盈盈加左分

你咪撚咁on9得唔得，首先咩第一次呀 處女膜好重要只不過係父權下果d on9思想，屌 我夠可以話你第一次打飛機第一督精好撚重要要留番比一個自己100%愛既人啦，雖然你呢刻唔在乎第一督精姐 因為你已經冇左

最簡單一句 結婚我同你講AA你肯嫁?

求婚介子你會AA?
咪撚玩

橙 諗諗班死毒撚嬲到爆血管係mon後面谷住兩泡淚話盈盈係雞係公廁個樣真係好笑

大把女肯AA
結婚買樓AA有幾奇

對男人黎講女人少經驗愈好，但對女人黎講覺得男人以前扑過幾多女係冇所謂

如果條女係好好好女人＋專一，值得我為佢傾盡一切，我又唔會介意埋單喎。

我都可以幾肯定話你知如果條女係無乜經嘅女仔，甚至係處
佢係會介意你扑過幾多條女

你分閪到係咪第一督精咩
但係女人個西俾人插到鬆晒就一插就知

D死港女就係咁 依家講就天下無敵AA無問題
到比個時如果男方唔比埋就係背後話9人無風度
收皮啦死港女

關咩事佢地只係高不成低不就例子
同佢地差唔多年紀有料既男人都搵後生
大佢地十幾廿年既阿伯佢地又唔吼
咪美其名囉
你覺得真係咁 enjoy 咩

以為自己好撚威同這證明自己有得埋單

一定係啦
利申：有朋友識你老母，日日接客無停手

笑撚到我
連登仔話馮盈盈無資格埋單
心諗連登仔係邊撚個呀

求婚介子你想同條女AA？

你覺得姐，講到代表全世界咁

咁人地正常唔嫁 講出黎 父母都唔會比個女嫁

仲要話人係雞，連登仔真係好肉酸

毒撚真係癲架

其實冇分男女 只要是旦一方係A0 都會介意 所以我先話冇經驗唔一定好 思想上幼稚

我覺得佢無講錯，由始至終都係毒撚妒忌人有女，笑鳩人埋單

有啲野唔係公開講得，政治正確好多野唔上得大枱講
你點上大枱講 女人唔識揸車
common sense都知，路面大部份on9野都係女人做，但你口up呀？點prove？話女人尖叫剎車大法定明明直路都可以炒埋柱？
所以唔係所有野都講得

真係AA先講啦
鏡頭前鏡頭後
港女最叻裝咩?裝假狗囉

我就未聽過男人會鍾意女人多經驗

我唔會介意免費雞有經驗嘅
但老婆就不了

我都未聽過女人會鍾意男人多經驗

女人仔都生得 你唔係覺得你班牙籤仔咁易整得鬆人啊嘛

乜野人就會認同乜野言論

連登霸氣反擊: Sorry。 埋單未論到你，唔好講AA。

你未聽過唔代表無，係你地孤陋寡聞姐

FYY同麥明詩係呢集都話鍾意男仔多拍拖經驗喎
我諗佢地唔係以為靜拍無扑過掛

唔洗聽，我眼見唔少mk仔成日換女
郭天王同edc大把經驗d女都好冧

我用埋麥明詩答你

但問到大家喜歡純情男，還是玩家的時候 麥明詩激動地說玩家都比純情男好，說和純情男拍拖是幫人照顧小孩。

佢依家咁有米,就算AA都唔覺得係咩難事啦

有好嘅外在條件,多唔多經驗對啲女嚟睇係無分別
全盛時期嘅漁民同edc,有性病你都比佢屌啦講閪
佢地要嘅野,根本同佢地買野嘅心態一樣
買車唔係睇性能,係睇外表
買袋係為牌子,為威威,什麼lv會防火,見到個lv著火,消防員上身啦直情

香港係有好女仔,係少囉
呢個係客觀事實,你唔認同都無所謂

佢本身讀HKU都係First tier既人
有樣有錢,又搵到讀醫仔做男朋友
相返呢度D高登仔讀IVE/ASSHOLE, 有咩資格串人
做兵都未夠班啦,學人講埋單

講真,一個男人請食飯有幾難?又唔係餐餐幾皮野咁食(馮小姐唔知啦,當一個女人有咗錢,佢離地到月球,隻眼生係頭頂)
最重要係個心態,你老奉要男方比嘅,我係億萬富翁我都唔會請得開心
只會當叫雞

其實麥明詩好矛盾 佢比林作傷害 林作點睇都係曳 但女仔真係想同一啲見識多既男人一齊 對佢地黎講一個有內涵、識好多野既男人係好吸引 所以點解毒撚、純情男 女人唔中意

條女擺明未玩過所以想player帶佢去玩，好正常
只係player 唔會搵佢settle
當佢免費雞屌完就next

現實一定係馮盈盈跪係度求連登仔要左佢

講到咁撚好聽 AA ？
港女會同你AA？你試下埋單比少少signal 要佢AA丫拿
即刻hard feeling你
無下次 88

真係唔撚明
佢地寧願條仔以前playboy都唔肯係青頭/少經驗
覺得初戀就一定會因為想試其他就散
真係好撚灰 好驚自己都會咁比人背叛
我唔係冇諗過去試新野 只係諗諗下覺得好無謂 去拍散拖都係為扑野同開心 一定冇結果 點解要浪費左自己個初戀
宜家嘅愛情觀真係好加線 對我黎講
可能到比人帽果時先會諗明
利申大家都初戀緊 就快4年 仲係好sweet下

連登仔唔埋個港姐冠軍單

主要原因冇女人想湊仔 女人想人照顧返 同帶佢成長

點串爆？
淨係個態度好串囉

係
亂到仆街
冇個意識係俾邊個講野嘅

簡單d咪又係男人唔壞女人唔愛！
毒撚純情A0都係打飛機吧

班毒撚打飛機都唔埋馮盈盈單

呢d男女關係研究實比較易激起情緒爭論

其實佢地只係講多啲經驗，識人情世故易相處啲。咁大家初戀，一齊成長都大有人在。

其實條女個閪鬆唔鬆，好睇條女嘅身體修復能力 年齡 性次數 性強度，
身體修復能力好，原本塊閪緊嘅，比人一晚屌幾次，過幾日又可以變返原本咁緊（例子：舞蹈員／運動員 塊閪較緊）
年齡越大/ 性次數越多/ 性強度越高，自然塊閪都會越鬆。
單憑碌鳩粗幼，呢樣因素絕對唔會係主因。

照下鏡先
如果個人正正常常，打扮整齊，稍為主動少少
好難上到大專都無女

又幫人出名
專講呢啲話題引你班友咋

馮盈盈在2012年度的香港中學文憑考試中，考獲最佳五科28分的成績[註 1]，同年獲香港大學取錄，入讀食物及營養學系，並於2016年二級榮譽乙等成績畢業。[7]她曾在2015年8月曾接受雜誌訪問，表示入讀營養系乃因為其弟弟因腎炎病情嚴重時只能吃清菜及白烚肉，長期不能外出用膳，故此其弟自小便有特別的飲食需要，不能吃含高鹽、高糖、高鈉的食物，並須嚴格控制飲食。[8]

因此她自小覺得健康的飲食習慣對自己及家人也十分重要，加上自己喜愛吃東西，而令自己對食物及營養學有興趣，故馮盈盈早年已立志入讀該學系，並成為一位註冊營養師，協助弟弟及家人料理飲食習慣。[8]

睇返馮小姐個性格同學歷都幾好

論愛情觀念同愛情經營能力，麥明詩輸馮小姐幾班啦

正解

之前講香港Taylor Swift既連詩雅點樣儲錢
我真係笑撚左
屌，做一晚雞都賺唔少啦

真性情咪就係咁被人濫用曬囉
港女就港女啦屌

女人根本唔中意洗自己錢
所以窮家女自然想要有錢仔，有錢既女人，會期望有個更有錢更搵到錢既男人
男人能夠為佢生活帶黎正面向上既改變，果d先叫幸福。

冇人會介意另一半錢多，都冇人會介意洗另一半錢，男同女都係
但每個人都會介意對方錢少

佢地會答你，愛情就是不問值不值得

其實我覺得的確係有埋單呢樣嘢
不過條on9仔唔識駁 又或者唔敢駁啦費事變咗罵戰

一個女人喺出邊玩到殘，黃蝻白黑腸都試齊晒
然後去到30零歲，外表開始不堪，先至修心養性搵條友白頭到老？

做每樣野都有佢嘅成本，你後生嘅時候，冇重視自己嘅貞操，到老左嘅時候，又想搵一個男人對你從一而終，邊有咁着數嘅事？

男人嘅天性就係鍾意純潔嘅嘢，一個女人嘅肉體如果比唔同嘅男人抽插過，的確好難令人完全唔介意。唔好成日開口埋口話以上呢啲係父權啦屌你老母 天性嘅嘢 又關父權撚事？ 全世界嘅男人都係鍾意處女架啦 ON9 到底知唔知攵權點解？

你咁講，女人鍾意有錢佬又係咪受資本主義社會底下嘅階級觀念受影響？

天性嘅嘢係咁就係咁，至於點解女人會特別有呢一個枷鎖，原因就係「男以才為貌，女以貌為才」，係世界嘅一種定律，女人嘅價值好多時候都係在於佢嘅外表上。

好撚中

打手咪撚成日想幫呢個節目上位得唔得

又係時候貼篇警世文

想像一個肥矮柒喺一間不足50呎嘅公屋房入面
右手一邊留言話港女係雞係公廁
左手揸住已經被佢肚腩遮住嘅短鳩
一路劣一路用把肥豬聲喃喃自語：
「咪又雞 臭閪港女 嫁去德國做德國雞 我屌撚死你啊」
6秒後 喺地下隨手執起尋晚用過紙巾抹下子孫根
慢慢托一托副啊伯眼鏡 頓覺心情舒暢
因為佢覺得頭先已經侮辱得港女淋離盡至 直情可以影響到佢嘅幸福 幫港男出返啖氣！

真係一種樂趣

次次出嚟講話鍾意處女嗰啲係封建、父權嗰班人都肯定係d非處港女 ，根本自己心裏有數，好明顯淆到仆街 ，先至會反客為主話人有處女情意結好on9

嗱，唔使話我有咩處女情意結，我自己就唔太污糟都接受到，只係睇唔過眼你班次貨仲好意思反客為主 話人物化女性又父權乜乜柒柒

都係個句
做每樣野都有佢嘅成本
食得鹹魚抵得渴
當日你消費自己花樣年華，嘗盡百腸
如今潦倒冇人要，就怪返男人點解鍾意啲乾淨嘅嘢？
不如咁啦，你直情開間二手店，價錢同一手嘅一樣，客人唔買嘅話，你就大力屌鳩佢，「你個唔覺自己好封建？」

其實做次貨冇問題，問題係你唔好嘗試反客為主囉，怪返男人做乜鳩姐？

下，求婚戒指喎，結婚aa都算，依家你求婚，仲要個女仔同你aa 洗唔洗我買俾男朋友個份生日禮物又叫佢夾返錢俾我

我地男人都唔想幫人湊女

呢d柒文醜化港男有乜意思？
打返篇老肥西嫁唔出係屋企捽碟有幾難？

好想屌馮盈盈

聽完10a同fyy d歪理真係要調整一下自己價值觀
唔怪得林作頂唔順佢

好多聽落唔係無道理
但從呢兩個潑婦口中present出黎 我就覺得無乜說服力
真性情唔代表你要下下大叫出黎 疊聲 人地未講完就即刻串鳩人
fyy成日以比人抽插過為榮咁 一聽到處女就咁大反應

果四條仔又係無乜口才 上到去比班女人撚狗咁撚
d女成日話咩player最後會settle 有人爭好似矜貴d
究竟d弱智港女知唔知自己講乜
個個港女都咁諗 以為自己係the only one 自己係唯一一個可以改變班食家
所以咪咁多港女自動獻身 做一排肉便器比人中出即飛
之後就話寧願同有經驗既都唔同純情男一齊 算吧啦 公廁比人玩過咁撚臭 係仔都唔想入去痾尿啦

咁你有本時咪溝姐姐囉 姊弟戀好平常

最憎有處女情意結既男人
利申 處 有資格講喇呱

跟本無女仔唔係雞
馮盈盈都要睇連登仔面色

有位user叫連登仔屌不到係雞

無話憎唔憎，每個人不論男女都有選擇自己同乜野人一齊既權利，你可以中意食洋腸洋鮑，亦可以有處女青頭情結。
但如果你遇到一個好女人，又互相中意對方，就係因為佢唔係處你就say no, 咁樣好無謂姐。

成件事好撚好笑
兩位港姐冠軍比連登仔話係雞
仲要連登仔話唔要

連登仔成日話幫人埋單 望下塊鏡 睇下自己個樣啦
又要搵樣唔錯處女有波要身材好唔公廁格又肯aa 咁撚離地去醫院搵啦
難怪咁多連登仔仲係a0 望下自己有咩條件先啦

雖然連登真係好多小學雞 毒撚 膠中上樣 窮西
但其實仲有部分有質素既巴打
聽到啲女講到自己肯定會令player為佢改變真係得啖笑
真係睇得自己太起 你係player眼中只係免費雞咋
講啲理想化既野就哄到你腿張開
正常認真想同你行路去到結婚既就話人太現實 悶

依家仲要屌咪人無乜經驗
心諗一個男人畢業後如果無父幹
想認真俾到幸福將來既老婆
都係努力工作+進修架啦
邊得閒理咁多男男女女既野
咁就俾人屌無經驗

係啦 一出社會拎曬啲人工時間去溝女
咁咪多經驗囉 都戇撚鳩鳩

唔好同我講做學生果時都可以(草)經驗
依家係講緊啲a0毒撚

我屌你啦
學生時期拍拖同畢業後拍拖
形式係完全唔撚同
根本你之前(草落既經驗都不值一提)

仲有講相處 其實都係睇人性格 關經驗撚事
你係西既 同10個人拍拖後 都可以係繼續西落去
三歲定八十 性格既野好難改 所以之前果10個咪分手

老實講如果可以好似viutv咁唔出樣一齊討論
請有信心既巴打上去屌撚柒佢地仲好睇
以為自己好撚醒 聖母 會拎壊男改變真係好天真
壊男係唔會改變 一世都唔會 佢地定落黎
只係因為覺得自己年紀太大 再唔結婚 將來人生安排會好差
所以就35-40選擇定落黎
係呢個歲數之前你想令佢地改變 收皮啦
屌過咁撚多女有咩女未見過 你憑乜令佢改變

真係笑撚左
講到自己有得埋馮小姐單咁

利上面留言﹕
做過天真從一而終既純情男
之後俾女推上成魔之路
少許父幹撚

究竟班連登仔當左自己係邊個

記得樓主都係港女黎😂😂

夢露又黎

笑人a0 拍過拖好自豪?
最後咪又係等傻仔幫你埋單

佢實無人要啦你對佢無興趣

自己鳩痕又賴
班臭雞都會話自己俾男人hurt完先會周圍亂搞

傻仔無人要咪等埋人單囉
望下街邊 矮既樣衰既肥既都有拖拍 點解你自己要等幫人埋單？檢討下啦 你咩條件就搵同樣既人
要求多多又唔諗下自己咩情況

有得埋先算啦
佢地以為港女仲係佢地阿嫲果代，唔結婚唔得，會求佢地埋單

所以我上面咪話 傻仔先會幫臭閪港女埋單囉真係絕配

咁你諗住幫咩人埋單 定有其他打算

其實毒撚/港女結唔到婚咪算，d野隨緣啦
夾硬搵咪又係自己唔開心/負擔唔到

點解人一定要搵另一半結婚生仔？普世價值係覺得單身係罪咁

乜拍拖真係咁重要?
時下社會風氣將愛情睇得太重喇
所以咪造成有咁多扭曲現象囉
e.g. 太睇重愛情，以致分手後受唔住打擊，出現復仇心理，做食家/做公廁

有冇拖拍真係唔重要
你嘅人生唔淨係得愛情／性，仲有好多事情可以做
我就算寧願餓死 都唔會去食屎 更何況有人唔會有性飢渴呢個問題

俾女話過我對感情太認真
對佢好大壓力
佢話佢覺得未必真係肯定我係咪最後一個
但我俾到佢好似會拍到結婚直落嘅地步
所以好似好對我唔住 之後同我分手

之後我就乜都好即興 /無乜所謂
講嘅唔再講關於自己深入嘅嘢
懶得俾人了解咁多
乜都衝/去咗先 行為同説話
唔再考慮後果 講完/做完人地會點睇我等

就俾好多女 (不同時期)
話我好神秘唔知我諗乜
好岀奇不異好刺激之類
例如做啲戇鳩嘢
伸手入西裝入面袋拎嘢
話有嘢送俾你
之後拎岀嚟係中指
事後女話係扮嬲心係到忍笑

傾計就九唔撘八
天真期嘅我啲女問我做緊乜
我會真係答做緊乜

俾人飛後我就會
例如有個問:做緊乜
我話 祕密
之後佢追問我就話我講咗你唔好嬲
佢話好 我就答溝緊女 就嚟得米
再之後話條女係佢
佢就話我幾時有俾你得米之類

我自己都覺得幼稚唔洗屌我戇鳩
但無計呢啲係市場需要
唔配合就分手收場

剪到咁
Tvb真垃圾

好奇一問
咁d女有無真係同你一齊？

呢個有
有啲無一齊到但有得扑
(大我幾年果啲)

佢地心知無可能一齊
當年佢地28,9我估 我先23,4
所以就互相取暖 屌完就算

睇唔透
成班係父權之下衍生既女權
但又走唔出父權宗旨

AA?真係做到先算
正如樓上講話結婚介子有得AA?
求婚已經係唔平等啦
男女價值上不可完全均等

父權根本擺脫唔到
做唔到男女平等
唯有做到既係盡量互相遷就

點解唔係女人同男人求婚，真係男權

女權追求既係男女平等
唔通攞假鳩屌死啲男人先係女權咩

次次埋單就會有班柒頭衝出黎話人連登仔埋單都未夠班
人地講港女係雞係公廁仲俾埋例子果陣
自己又識講唔係個個港女都係雞

仲要大聲過你添呀
鐘意處女果d男人全部係廢柴

TVB成功做noise

不過港女真係好得人驚
個種心態

你班仆街又俾夢露撩到炒大鑊

馮盈盈呢d真係得個樣

你真係夠曬弱智

大學時，識條女，表白後佢話愛情只放佢人生好後位置，之後才從其他人口中知道佢以前好多男友，唔想同人埋咁多張單分手，反而到佢有Ｄ驚訝，主動俾我中出了幾次，之後我堅決分手，到下一個幫我埋單

好彩巴打分左手

之後有FB , 發覺條女每2年度換一個男友，直到上年，有個大十多年中年男人終極埋單，屌

唉 巴打，你不是最後個位 已經好好彩

轉得密就通常公廁啦
但少拍拖次數個啲都可以係雞黎 黑歷史點會話你知

啫係總括黎講 港女多數係雞係公廁 啱唔啱聽呀

驗左身未？

佢好煩膠

一陣 MK 港女味

港姐

大台揀佢岀黎冠軍就係呢個原因，
您估真係靚禁簡單，
佢背後有幾多寫手呢？冇人知

所以真係沒得估

呢啲一定有伏

其實條傻仔有啲曲解埋單既意思
埋單係講啲a380既女
係唔係都話人埋單難怪佢地嬲

a380

唔覺得靚

其實嗰兩個主持之所以咁大反應，根本就係淆到仆街
自己唔係處，知道唔再矜貴，仲好意思話人封建
有時睇到啲女咁騰雞驚嫁唔出真係好撚心涼

當日你嘗盡天下美食
今日冇人要怪得邊個？

不過次次一咁講啲次貨港女實會話：「我先唔稀罕呢d思想咁守舊嘅男人」
醒下啦，你係男人，有得揀嘅話你會揀處女定係非處？

麥明詩我唔知啦
但馮盈盈係以非處為榮喎

當要投票二選一揀男朋友類型 麥明詩投揀食家 而唔揀處男/純情男

麥明詩極憎A0
又係既 班毒撚又柒又唔識拍拖

其實好撚on9
調返轉諗已經解答晒佢嘅問題
佢哋話唔鍾意人哋點解要標籤處女非處女
都人哋叫你二揀一嘅時候 你咪又係標籤返處男會點，非處男會點

根本個討論就垃撚圾
當你問人哋點解咁封建揀處女既時候
問下自己點解又會揀非處男啦